---
title: Export de données
---

# Export de données
L'exportation de données vous permet d'exporter des données de DocTypes vers un format CSV ou Excel.

Après avoir exporté des données, vous pouvez utiliser le même fichier pour importer des données à l'aide de l' importation de données.

---

Pour accéder à l'exportation de données, allez sur :

> Accueil > Paramètres > Données > **Exportation de données**

## 1. Comment utiliser l'exportation de données

1. Accédez au **Document Type d'exportation de données**.
2. Sélectionnez le **Document Type** dont vous souhaitez exporter les données.
3. Sélectionnez le **format** de fichier CSV ou Excel.
4. Sélectionnez les champs à exporter, les rouges sont obligatoires.
5. Vous pouvez également **ajouter des filtres** pour sélectionner uniquement des données spécifiques, par exemple, Total général> = 1 000 pour les commandes client.
6. Cliquez sur **Exporter** pour **télécharger le fichier**.

![export_données.png](/setup/data-export/export_données.png)
